今朝又引熊 好彩牛已入 歡迎跟機

牛軍殺呀！

邊有引過
直殺上頂

牛軍齊叫285

10:00 前無200 億 今日應該收陰⋯shit..